長輩圖同WhatsApp對話其實好有用

屋企廢老真係好鍾意傳呢啲圖
特別係殘體字WhatsApp/wechat對話

？咩圖？

依d？

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

係，佢地好信呢啲